# Chinese App
| Name | Url | Available | Date |
| --- | --- | --- | -- |
| Angelia | [https://testflight.apple.com/join/i37NXl07](https://testflight.apple.com/join/i37NXl07) | Y | 2023-04-07 |
| DAMA | [https://testflight.apple.com/join/q7EMTnCR](https://testflight.apple.com/join/q7EMTnCR) | N | 2022-12-04 |
| Maxthon Cloud Web Browser | [https://testflight.apple.com/join/ONuHkBRv](https://testflight.apple.com/join/ONuHkBRv) | N | 2023-06-02 |
| QQ | [https://testflight.apple.com/join/5wZk5yYi](https://testflight.apple.com/join/5wZk5yYi) | N | 2022-05-19 |
| QQ beta | [https://testflight.apple.com/join/R5FNGUl3](https://testflight.apple.com/join/R5FNGUl3) | F | 2023-05-19 |
| Weibo intl. beta | [https://testflight.apple.com/join/2LslNUOW](https://testflight.apple.com/join/2LslNUOW) | N | 2023-01-31 |
| XMind | [https://testflight.apple.com/join/5Z2wXADj](https://testflight.apple.com/join/5Z2wXADj) | N | 2022-03-15 |
| iCost 记账 | [https://testflight.apple.com/join/pm1jk978](https://testflight.apple.com/join/pm1jk978) | Y | 2022-12-04 |
| 七猫小说 | [https://testflight.apple.com/join/UaD5Pl6t](https://testflight.apple.com/join/UaD5Pl6t) | N | 2022-03-15 |
| 中关村在线 | [https://testflight.apple.com/join/0wbi7WuC](https://testflight.apple.com/join/0wbi7WuC) | N | 2022-04-06 |
| 事线 - 串事成线 | [https://testflight.apple.com/join/grxohdR3](https://testflight.apple.com/join/grxohdR3) | Y | 2023-01-05 |
| 企鹅电竞 | [https://testflight.apple.com/join/yjtogTGe](https://testflight.apple.com/join/yjtogTGe) | N | 2022-03-15 |
| 千牛 | [https://testflight.apple.com/join/lk3b4aCF](https://testflight.apple.com/join/lk3b4aCF) | N | 2022-03-16 |
| 后续 - 有记忆的新闻 | [https://testflight.apple.com/join/KyZUvXYo](https://testflight.apple.com/join/KyZUvXYo) | N | 2022-09-24 |
| 哔哩哔哩 | [https://testflight.apple.com/join/K4pM1kHu](https://testflight.apple.com/join/K4pM1kHu) | N | 2022-03-16 |
| 哔哩哔哩 HD | [https://testflight.apple.com/join/Fwa9TCKU](https://testflight.apple.com/join/Fwa9TCKU) | N | 2022-03-15 |
| 天猫 | [https://testflight.apple.com/join/ShoYW2yH](https://testflight.apple.com/join/ShoYW2yH) | N | 2022-03-16 |
| 寒梅 | [https://testflight.apple.com/join/7U4YKpl2](https://testflight.apple.com/join/7U4YKpl2) | N | 2022-03-15 |
| 小記 | [https://testflight.apple.com/join/aqoXcoG3](https://testflight.apple.com/join/aqoXcoG3) | N | 2023-05-15 |
| 微信读书 | [https://testflight.apple.com/join/5MWjLpYl](https://testflight.apple.com/join/5MWjLpYl) | Y | 2023-05-30 |
| 微信键盘 beta | [https://testflight.apple.com/join/iSTXkF4K](https://testflight.apple.com/join/iSTXkF4K) | F | 2023-06-21 |
| 我的世界-网易 | [https://testflight.apple.com/join/mOxZm1dD](https://testflight.apple.com/join/mOxZm1dD) | Y | 2022-10-27 |
| 捷径社区 | [https://testflight.apple.com/join/LeuKqKYX](https://testflight.apple.com/join/LeuKqKYX) | N | 2022-03-16 |
| 易有云 | [https://testflight.apple.com/join/Pl4jm65I](https://testflight.apple.com/join/Pl4jm65I) | N | 2022-03-15 |
| 枕边语pillowtalk-服务器监控工具 | [https://testflight.apple.com/join/UIW76yDz](https://testflight.apple.com/join/UIW76yDz) | N | 2022-03-16 |
| 树洞(sudo) | [https://testflight.apple.com/join/dNThSezF](https://testflight.apple.com/join/dNThSezF) | N | 2022-03-15 |
| 泼辣修图出品视频编辑应用 24fps | [https://testflight.apple.com/join/aY3y9aOM](https://testflight.apple.com/join/aY3y9aOM) | N | 2022-03-15 |
| 淘宝 | [https://testflight.apple.com/join/TThGL9RX](https://testflight.apple.com/join/TThGL9RX) | N | 2022-03-16 |
| 滴答清单 TickTick | [https://testflight.apple.com/join/vWQPDFQU](https://testflight.apple.com/join/vWQPDFQU) | Y | 2022-03-15 |
| 熊猫吃短信 | [https://testflight.apple.com/join/qMCQlMiZ](https://testflight.apple.com/join/qMCQlMiZ) | N | 2022-03-15 |
| 熊猫吃短信 - 垃圾短信过滤 beta | [https://testflight.apple.com/join/PUlWiCNO](https://testflight.apple.com/join/PUlWiCNO) | N | 2022-12-01 |
| 爱阅书香 | [https://testflight.apple.com/join/23FPuktF](https://testflight.apple.com/join/23FPuktF) | N | 2022-03-15 |
| 番组计划 | [https://testflight.apple.com/join/N0bwYmVR](https://testflight.apple.com/join/N0bwYmVR) | N | 2022-03-15 |
| 百度地图 | [https://testflight.apple.com/join/N2EkNkn3](https://testflight.apple.com/join/N2EkNkn3) | N | 2022-03-15 |
| 百度网盘 HD | [https://testflight.apple.com/join/A0HM2av9](https://testflight.apple.com/join/A0HM2av9) | N | 2022-03-15 |
| 百度网盘青春版 | [https://testflight.apple.com/join/fJgR5Y2O](https://testflight.apple.com/join/fJgR5Y2O) | N | 2022-03-21 |
| 百度贴吧 | [https://testflight.apple.com/join/GgBqXAqm](https://testflight.apple.com/join/GgBqXAqm) | Y | 2023-06-21 |
| 知乎 | [https://testflight.apple.com/join/TX83Mn7J](https://testflight.apple.com/join/TX83Mn7J) | Y | 2022-10-18 |
| 石头阅读 | [https://testflight.apple.com/join/0x2bROvq](https://testflight.apple.com/join/0x2bROvq) | N | 2022-03-15 |
| 票夹 | [https://testflight.apple.com/join/sPJTq8Ff](https://testflight.apple.com/join/sPJTq8Ff) | N | 2022-03-15 |
| 程序员做饭指南 | [https://testflight.apple.com/join/976Esk4W](https://testflight.apple.com/join/976Esk4W) | N | 2022-06-23 |
| 简书 | [https://testflight.apple.com/join/qlNiqNNA](https://testflight.apple.com/join/qlNiqNNA) | N | 2022-03-15 |
| 网易云音乐 HD | [https://testflight.apple.com/join/G08IwVFs](https://testflight.apple.com/join/G08IwVFs) | N | 2022-03-15 |
| 网盘搜索 | [https://testflight.apple.com/join/k02d3pgQ](https://testflight.apple.com/join/k02d3pgQ) | N | 2022-03-15 |
| 讯飞输入法 | [https://testflight.apple.com/join/P7p592l7](https://testflight.apple.com/join/P7p592l7) | N | 2022-03-16 |
| 豌豆多多 | [https://testflight.apple.com/join/gbcprIXM](https://testflight.apple.com/join/gbcprIXM) | N | 2022-03-15 |
| 迅雷 | [https://testflight.apple.com/join/vAEklLsb](https://testflight.apple.com/join/vAEklLsb) | N | 2022-03-15 |
| 酷狗音乐 | [https://testflight.apple.com/join/6cnKUyZ8](https://testflight.apple.com/join/6cnKUyZ8) | Y | 2023-05-04 |
| 阿里云盘 | [https://testflight.apple.com/join/yi8oG8bi](https://testflight.apple.com/join/yi8oG8bi) | N | 2022-03-15 |
| 黑匣子 Player | [https://testflight.apple.com/join/uCsUGsvN](https://testflight.apple.com/join/uCsUGsvN) | N | 2022-03-15 |
